當年女神呢排IG好多相

豆豆真係好撚正
推到佢復出

靚過而家child登仔日日敏敏敏敏果條垃圾多多聲

邊位？

佢都唔撚識，學咩人J呀垃圾

求下我，比ig你

識貨

推

輕輕一推

dur皮波

係呀你乜撚都知呀電眼

Name